大公文匯傳媒集團譴責狂徒寄出含「不明粉末」信件

灣仔軒尼詩道與柯布連道交界的萬寶樓，一個單位下午四時許收到一封信，職員打開時發現內藏白色粉末，懷疑是危險化學品報警。警方爆炸品處理課人員到場，封鎖現場調查，初步相信白色粉末是麵粉，案件交由灣仔警區重案組跟進。現場消息指，有關單位是文匯報的物業，目前開設一間中資小型公司。

大公文匯傳媒集團發聲明，強烈譴責有狂徒向文匯報寄出含不明粉末及恐嚇字句的信件，指恐嚇行為是對香港法治及新聞自由的公然挑戰，集團絕不會向泛暴派和黑惡勢力低頭，相信警方會深入調查，盡快將違法暴力者繩之於法。

呢排拍戲班人冇野撈

好心寄消毒粉俾你地仲嫌棄

寄麵粉=狂徒？
咁我樓下既麵包鋪師傅=恐怖分子？

自己寄俾自己再屈泛民

麵包舖同超級市場變軍火庫

好波

寄洗衣粉過你洗衫都唔得

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

係咪東方想同行家分享下鎮報之寶

驚你班支那仔遲啲冇飯食

左仔做咩寄土製菠蘿粉俾人

咁美心啲廠係咪軍火庫

係黑狗眼中同isis差唔多

麵粉會爆炸?

都要在空氣中飄浮先得

自己寄俾自己
嘥氣

希望唔好係武肺粉

小心信件粉塵爆炸

寄消毒藥粉比你抗疫，又唔得

仆街大公文匯左報